[考古] P3 P4 年代砌機List

題

20G 高容量硬碟機

顯你老母

當年p4好貴

當年砌機list,正體字「顯示咭」,殘體字「显卡」
又一次證明顯卡係支那蝗蟲匪語,唔知果次投票係連登仔炒車定五毛炒車呢?

lihk 班97後新移民當睇唔到

仲成日話以前細細個就聽開顯卡

宣傳文稿會唔會用簡稱

486時期先貴！

我們香港人一直都用顯示卡！

我卡你喉嚨呀!

書寫會用返顯示卡 口講就簡讀顯卡

lm

你講晒啦

hello